慣左自己一個係咪就會變到唔識同人相處

男女都係
唔知點解一到某段時間就會想自己一個靜下
想人陪但唔敢出聲個種

我都算係依種人，雖然有時會好想一班人一齊玩，但係好多事玩完會想自己一個人靜/down番落黎，應該係唔會長期性質

會唔會變左自閉

我自己就唔會既應該，但係如果你話你習慣左自己一個的話就有機會，不過都唔係單睇依方面就形成到自閉既，因為好多係性格問題
適量的話我覺得係對自己有幫助，過量/長期性就要改一改d生活習慣

Yes 會覺得好撚煩

應該都有年幾係進入左單機狀態
性格真係可以話改就改架咩?

唔想見人可以點改

點解我都係認得你

有冇諗過點改變

有冇試過都係咁?

我成日都自己一個人 但每當就快變自閉果陣
總有啲情況令我被逼同番人接觸
跟住無限loop 但都係孤寂

點解要改，因為好多時生活上係需要應用到團體力量或者要同人相處既時間，長期自閉係好容易改變左你對人/對世界既睇法變得消沈或者減弱左自己既信心。我自己會想down番落黎既時候係因為想抖下想自己一個諗嘢。對於愛情方面，我就覺得無話習唔習慣既講法，始終每個人遇上每個人產生既化學反應都唔同，可能第日有個你好鍾意既人既時候你就會有所改變

同人接觸係指識新既人?
都可以咁講既
岩岩識人個陣真係會好想了解佢既野
但永遠都keep唔長咁

叫雞囉 屌你老母

我都知出黎社會要靠人脈
我都頹廢左個幾兩個月
明明以前廢青左大半年都係咁樣過
依家反而日日行屍走肉咁

或者係對呢個世界多左好多睇法
信唔過人,好多過客之類
down既話只要一靜就會
會諗自己為乜而繼續向前行

愛情就算吧喇
我一生一世愛你個陣你唔愛我啊嘛.jpg

都可以咁講
識完一排 人地都唔會咁得閒同你交心
之後不了了之 繼續獨行

儘量克制下自己既孤僻lor 珍惜下一d聚會既機會慢慢多d講嘢同人相處既時間多d交談，好多嘢其實都係靠自己，想像翻baby既時候係點樣學嘢，依家都係一樣。當你同一個人傾得投契既時候，你就會有一種開心既感覺，而依種感覺係唔會令你繼續孤僻落去，起碼唔會唔想再同依條友傾計相處，只要每一樣嘢做翻上社會正常社交定律既位置上面，你就會慢慢地因為每個方面既改變同提升行翻去個人群度

男女有別?
會唔會係人地覺得會煩到你先同你遠離啊

唔知 我都會怕煩到人
營住人地唔會咁真心對我 廢事chur人啦
所以通常唔主動r實佢地

有d難喎巴打
自從試過一個人做好多野既時候
就會諗其實自己一個都得
仲做乜人去陪

咁有人陪係真係開心d
但純粹是但搵條友搵自己
冇左個個人之後會仲寂寞囉我覺得

試過同唔少人傾過架
男女比例差唔多
男既通常因為我唔係女就冇乜野計咁
二黎話題少
女既真係唔知點溝通
成日都做幫人做問卷咁
有人話如果人地有心傾既話就唔會出現呢d情況
所以我都唔再打搞人

你會唔會真心對人啊?
我都係唔會主動搵人既人黎
成日想人搵自己
問心啊...做咁多次主動真係會好攰

我會 但我怕人地嫌我煩 覺得我死痴佢地
嫌我係負累 所以我唔會 都唔敢亂搵人
唉 有邊個唔想人地對自己主動
但自己冇咁既條件吸引人嘛

我總是一個人在練習 一個人

你本身多唔多朋友架個圈子
係咪有左寄托先唔會咁亂諗

拍過拖未

我冇乜朋友可以成日陪住我
好多都有更好既朋友/好忙
所以我..自己一個